[Blink入] 巨乳Jisoo界波袋冇人講???

目測有D cup!!!!!